有咩職業可以犯法唔洗坐監？

見好似越嚟越多有特權嘅職業
有冇人sum up一下

警甴+任何職業as long as支持警甴支持共匪

點個票
驚察： 2
社工： -1
病人： -1
路人： -1

狗